考車pass 後.係咪一定要親身交表申請p 牌?

如題. 我番朝9晚6星期一至五. 時間同運輸處完全重疊

可唔可以郵寄申請? 或者其他方法?

比錢個教車師傅 叫佢代你搞啦

可以代辦?

搵人代領都得

唔想俾錢人賺，叫屋企人代辦都得

可以郵寄 跟返運輸署個網交齊就得

有錢點都得

郵寄係咪唔洗黃紙?
我見個網冇寫

寄觀塘?

我係準備曬啲野 叫女朋友幫我去搞

女朋友好好 但你好仆街

親身去係咪即出比你?

寄去啦

係咪哂命

你可以大返佢，搵個ptgf幫你搞！